[{"id":1,"name":"Vị trí 1","data":[{"id":1,"topic":"Khác","question":"Theo tiêu chuẩn Việt Nam về trang bị phương tiện PCCC cho nhà và công trình (TCVN 3890:2009), tòa nhà từ bao nhiêu tầng trở lên phải trang bị hệ thống báo cháy tự động?","ans":"5","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":2,"topic":"Lý","question":"Rơ-le nhiệt trong bàn là có chức năng chính là gì?","ans":"Tự động cắt mạch điện khi bàn là đạt đến nhiệt độ yêu cầu","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":3,"topic":"Văn","question":"Trong chương trình ngữ văn phổ thông, ở câu mở đầu đoạn trích \"Chị em Thúy Kiều\", tác giả Nguyễn Du đã dùng từ gì để chỉ người con gái đẹp?","ans":"Tố Nga","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":4,"topic":"Khác","question":"Tại sao trong nông nghiệp, bèo hoa dâu được sử dụng làm phân xanh có giá trị?","ans":"Bèo hoa dâu có khả năng cố định đạm, nito","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":5,"topic":"Sử","question":"Ông là nhà cải cách, gieo mầm canh tân và khai hóa thời Nguyễn giữa thế kỷ 19 với tư tưởng phát triển kinh tế, phát triển khoa học quân sự, cải cách xã hội. Ông lập ra các thương điếm như Lạc Sinh Điếm, Lạc Thanh Điếm và Ty Bình Chuẩn để giao thương với phương Tây, tạo dựng nền tảng tài chính và quân sự cho triều đình nhà Nguyễn trong những năm 1850 - 1870. Ông là ai?","ans":"Đặng Huy Trứ","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":6,"topic":"Hóa","question":"Sự ăn mòn kim loại là quá trình vật lí hay hóa học? Vì sao?","ans":"Sự ăn mòn kim loại là quá trình hóa học. Vì nó có sự biến đổi từ chất này sang chất khác.","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null}]},{"id":2,"name":"Vị trí 2","data":[{"id":1,"topic":"Hóa","question":"Sự oxi hóa chậm khi chuyển thành sự cháy được gọi là gì?","ans":"Tự bốc cháy","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":2,"topic":"Địa","question":"Huyện đảo xa bờ nhất của miền Bắc nước ta có tên là gì? Trực thuộc tỉnh/thành nào?","ans":"Huyện đảo Bạch Long Vĩ, trực thuộc tỉnh Hải Phòng","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":3,"topic":"Văn","question":"\"Lối xưa xe ngựa hồn thu thảo/ Nền cũ lâu đài bóng tịch dương\" là những câu thơ của Bà Huyện Thanh Quan về tòa thành nào?","ans":"Thành Thăng Long","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":4,"topic":"Hóa","question":"Để tạo ra món kẹo đường dalgona Hàn Quốc, trên thực tế, ngoài thành phần chính là đường, người ta còn cho thêm một ít chất bột gì để miếng kẹo trở nên nở xốp, đẹp mắt hơn?","ans":"Bột nở / Baking Soda / NaHCO3","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":5,"topic":"Thể thao","question":"Sắp xếp các vận động viên Việt Nam: Nguyễn Huy Hoàng, Lê Thanh Tùng, Đỗ Thị Ánh Nguyệt với môn thể thao tương ứng mỗi người tham gia tranh tài tại Olympic Tokyo 2020: thể dục dụng cụ, bơi lội, bắn cung.","ans":"Bơi lội: Nguyễn Huy Hoàng, thể dục dụng cụ: Lê Thanh Tùng, bắn cung: Đỗ Thị Ánh Nguyệt","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":6,"topic":"Toán","question":"A nhân một số với 2002 nhưng \"đãng trí\" quên viết hai chữ số 0 của số 2002 nên kết quả \"bị\" giảm đi 3965940 đơn vị. Hỏi A đã định nhân số nào với 2002?","ans":"2003 (Sau khi bỏ mất 2 chữ số \"0\" thì số còn lại sẽ là 22. Lấy 2002 - 22 = 1980, rồi lấy 3965940 ÷ 1980 = 2003)","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null}]},{"id":3,"name":"Vị trí 3","data":[{"id":1,"topic":"Toán","question":"Có bao nhiêu số tự nhiên gồm 5 chữ số vầ chia hết cho 10?","ans":"9000 (Để chia hết cho 10 thì chữ số cuối cùng phải là 0. Chữ số đầu tiên không thể có \"0\" nên sẽ có 9 cách chọn, chữ số thứ 2, 3 và 4 có 10 cách chọn và chữ số cuối cùng có 1 cách chọn. Vậy ta có 9 × 10 × 10 × 10 × 1 = 9000 số tự nhiên)","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":2,"topic":"Hiểu biết chung","question":"Triễn lãm thế giới (World Expo) 2020 được tổ chức tại thành phố nào ở Trung Đông từ ngày 1/10/2021 - 31/3/2022?","ans":"Dubai","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":3,"topic":"Hóa","question":"Silicon, một vật liệu polime thường được dùng làm chất bịt kín, chất kết dính, chất bôi trơn, thuốc men, dụng cụ nấu ăn và dùng trong cách nhiệt và cách điện là một polime của nguyên tố hóa học nào trong cuộc sống?","ans":"Silic","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":4,"topic":"Toán","question":"Khi được hỏi tuổi hiện tại, chú của Dũng trả lời: \"Vào năm cháu bằng tuổi chú bây giờ, khi đó chú đã 71 tuổi rồi\". Biết rằng hiện nay Dũng 17 tuổi. Hỏi hiện nay chú của Dũng bao nhiêu tuổi?","ans":"44 (Giả sử sau X năm nữa, tuổi Dũng sẽ bằng tuổi của chú hiện tại. Ta có phương trình 17 + X = 71 - X. Suy ra X = 27. Vậy tuổi của chú Dũng hiện tại là 44 tuổi.)","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":5,"topic":"Văn","question":"Nhà văn nào còn là một diễn biên \"tay ngang\" với những vai diễn ấn tượng như Pụ Pạng trong phim Vợ chồng A Phủ, Lão Hạc trong phim Làng Vũ Đại ngày ấy, Lý Cựu trong phim Chị Dậu, cụ lang Tâm trong phim Hf Nội 12 ngày đêm?","ans":"Kim Lân","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":6,"topic":"Sinh","question":"Bệnh nào có tên Hán-Việt là thống phong, là bệnh lý chủ yếu ở nam giới biểu hiện bên ngoài là sưng khớp, bên trong là nồng độ axit uric máu tăng cao?","ans":"Gout","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null}]},{"id":4,"name":"Vị trí 4","data":[{"id":1,"topic":"Địa","question":"Cụm núi đá vôi nào là điểm đến du lịch, cũng là tên một quận nội thành của Đà Nẵng hiện nay?","ans":"Ngũ Hành Sơn","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":2,"topic":"Khác","question":"Vào thế kỷ XIX, nhà thiên văn học người Pháp Urbain Le Verrier đã tiên đoán về sự hiện diện của hành tinh nào trong Hệ Mặt Trời hoàn toàn dựa vào các phép toán?","ans":"Sao Hải Vương","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":3,"topic":"Lý","question":"Dùng một kính lúp có số bội giác là 5x để quan sát một vật đặt cách kính lúp 2,5cm. Khi đó ảnh tạo bởi kính lúp cao gấp bao nhiêu lần vật?","ans":"2","type":"text","url":"","value":20,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":4,"topic":"Địa","question":"Bán đảo Cà Mau nằm trên địa giới sáu tỉnh/thành là Sóc Trăng, Bạc Liêu, Hậu Giang, Cần Thơ và hai tỉnh nào nữa?","ans":"Kiên Giang, Cà Mau","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":5,"topic":"Hiểu biết chung","question":"Từ đầu tháng 9/2021, Bộ Y tế khuyến cáo 5T chống dịch trong tình hình mới. Thông điệp 5T gồm thực phẩm đủ tại nhà; thầy, thuốc đến tận gia; tiêm chủng tại phường, xã và hai nội dung nào nữa?","ans":"Tuân thủ 5K, test COVID tất cả","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null},{"id":6,"topic":"Hóa","question":"Đồng bạch là hợp kim của những kim loại nào?","ans":"Đồng, kẽm, niken (Cu, Zn, Ni).","type":"text","url":"","value":30,"solution":"","solutionURL":"","time_practical":null,"time":null}]}]